比襲擊既人如果有外國護照可否搵大使幫忙？

唔識想問下